香港人無辦法贏到共產黨

如果係毛澤東，依個時候係諗點樣利用理大被圍去達成戰略目標，而唔係點去救。
不過香港人一定做唔出。

唔like你個title
不過內容好有道理

全部香港人都會輸，包括警犬

唔救=輸
救=輸

我都有咁諗過, 不過實比人話冷血, 當POLY手足係CONDOM

老毛做大台一早被人捉左

其實係
引用cod 軍人係為左打勝仗而唔係為左被救

老毛咪搞左二萬五千里逃走等蘇聯打救

其實我地都要預備有一日要長征